有冇人好討厭韓國

都唔知點解會咁討厭 可能係見到啲韓國明星成日都染頭染到五顏六色 不知所謂

正名：臭菜國
虷國